{
    "name": "proyectos", 
    "children": [
        {
            "name": "suspendido", 
            "children": [
                {
                    "name": "Implicaciones \u00c9ticas, Jur\u00eddicas y Soc de la Gen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Estudio sobre la disposici\u00f3n y la percepci\u00f3n de la poblaci\u00f3n a donar  muestras biol\u00f3gicas para su almacenamiento e investigaci\u00f3n en gen\u00e9tica humana y medicina gen\u00f3mica. \u00bfQu\u00e9 piensan los potenciales donadores mexicanos?", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 3000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Diagn\u00f3stico de la educaci\u00f3n en gen\u00e9tica y gen\u00f3mica en las Escuelas y Facultades de Medicina en M\u00e9xico.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 0.1
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }, 
        {
            "name": "aprobado", 
            "children": [
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica Funcional del C\u00e1ncer", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Genoma del C\u00e1ncer. Cap\u00edtulo M\u00e9xico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Gastos de env\u00edo", 
                                    "size": 168000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 4116000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 5254000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 570000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Genoma del C\u00e1ncer de P\u00e1ncreas", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Participaci\u00f3n de SFRP1 en estroma y su efecto par\u00e1crino en c\u00e9lulas epiteliales de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 312000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Uso de UATs en el INMEGEN", 
                                    "size": 149224.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE CINASAS DE PROTE\u00cdNA QUE PARTICIPAN EN LA RESISTENCIA DE LAS C\u00c9LULAS DE C\u00c1NCER A LA QUIMIOTERAPIA MEDIANTE ARN DE INTERFERENCIA", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2500000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Participaci\u00f3n de RNAs largos no codificantes (lncRNA) durante los cambios epigen\u00e9ticos en el proceso de formaci\u00f3n de mamo-esferas.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1100000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "El lncRNAoma de las c\u00e9lulas troncales de c\u00e1ncer.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Detecci\u00f3n de c\u00e9lulas troncales tumorales circulantes para el Diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico de C\u00e1ncer de Mama", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 490000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis gen\u00f3mico de la interacci\u00f3n entre c\u00e9lulas troncales de tejido adiposo ADSC y c\u00e9lulas tumorales de mama.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 1229000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Aislamiento y caracterizaci\u00f3n de una genoteca de LincRNA asociados con resistencia antineopl\u00e1sicas en esferoides tumorales.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 50000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Preparaci\u00f3n y an\u00e1lisis de una genoteca de LncRNA en c\u00e9lulas troncales de c\u00e1ncer de mama.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1500000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de Poblaciones", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Estudio de Diversidad Gen\u00f3mica en Poblaciones Nativas Mexicanas: Secuenciaci\u00f3n Completa del Genoma como un Recurso de Investigaci\u00f3n para Estudios Evolutivos y Aplicados a la Salud", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 25000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1000000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de Variabilidad Gen\u00f3mica y Composici\u00f3n \u00c9tnica en Pacientes Mexicanos con Esclerosis M\u00faltiple", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 228240.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Desarrollo de tecnolog\u00edas gen\u00f3micas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Desarrollo de tecnolog\u00edas gen\u00f3micas para la Secuenciaci\u00f3n de alta cobertura de Microbiomas Humanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Insumos de laboratorio", 
                                    "size": 110400.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios experimentales en las Unidades de Alta Tecnolog\u00eda", 
                                    "size": 609800.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Prote\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Herramientas OMICAS para el estudio de sistemas ateroscler\u00f3ticos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Insumos de laboratorio", 
                                    "size": 191064.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Uso de las UATs", 
                                    "size": 758936.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "B\u00fasqueda de biomarcadores serol\u00f3gicos prote\u00f3micos para el diagn\u00f3stico  de glaucoma primario  de \u00e1ngulo abierto", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicios UPM", 
                                    "size": 400000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 100000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica del parto prematuro", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de cambios en mediadores inflamatorios asociados a modificaciones en la microbiota cervicovaginal a lo largo del embarazo y su relaci\u00f3n con el nacimiento pret\u00e9rmino.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 5500000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Gen\u00f3mica del Nacimiento Pret\u00e9rmino", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 58000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1390000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 250000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de cambios secuenciales en el transcriptoma del corioamnios durante la evoluci\u00f3n del trabajo de parto humano normal y en el trabajo de parto pret\u00e9rmino.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1016741.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 150000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de las enfermedades psiqui\u00e1tricas y neurodegenerativas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Tamizaje inmunogen\u00e9tico en pacientes con Trastorno Bipolar", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 150000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "UAT\u00b4S", 
                                    "size": 900000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 400000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 100000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio de asociaci\u00f3n y longevidad del gen APOE en poblaci\u00f3n ind\u00edgena  Mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 400000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 350000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Evaluaci\u00f3n de la expresi\u00f3n de los genes de nicotina sobre la atenci\u00f3n sostenida en el modelo animal de esquizofrenia por lesi\u00f3n neonatal del hipocampo ventral.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 150000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "UAT\u00b4S", 
                                    "size": 240000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 600000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 100000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades cardiovasculares", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "EVALUACI\u00d3N DEL EFECTO DEL POLIMORFISMO R230C/ABCA1 EN LA FUNCI\u00d3N ANTI-INFLAMATORIA Y EN LA MIGRACION DE MACROFAGOS ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 75000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 85000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 610000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de genes diferencialmente metilados en individuos con enferemedad arterial coronaria prematura, aterosclerosis subcl\u00ednica y controles sanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1100000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n y caracterizaci\u00f3n cl\u00ednica y molecular de la Cardiomiopat\u00eda Dilatada Familiar en pacientes mexicanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Secuenciaci\u00f3n", 
                                    "size": 780000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 110000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "EFECTO FUNCIONAL DEL GEN ABCA1 SOBRE LA FORMACI\u00d3N DE MICROPART\u00cdCULAS ENDOTELIALES IN VITRO EN CONDICIONES BASALES Y EN RESPUESTA A EST\u00cdMULOS INVOLUCRADOS EN LA FISIOPATOLOG\u00cdA DE LA ATEROSCLEROSIS", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicio de Secuenciaci\u00f3n", 
                                    "size": 550000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1027000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio Cl\u00ednico y Gen\u00f3mico de la Insuficiencia Cardiaca, Arritmias y la Muerte S\u00fabita, Causadas por Cardiomiopat\u00edas y Canalopat\u00edas Arritmog\u00e9nicas en Pacientes Mexicanos.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2000000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "VARIACI\u00d3N GEN\u00c9TICA COM\u00daN ASOCIADA A ENFERMEDAD ARTERIAL CORONARIA PREMATURA EN POBLACI\u00d3N MEXICANA Y AN\u00c1LISIS DE INTERACCIONES GEN AMBIENTE", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1425000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Oncogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Perfil de expresi\u00f3n diferencial de genes durante la transdiferenciaci\u00f3n al fenotipo NE a partir de c\u00e9lulas de C\u00e1ncer de Pr\u00f3stata", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 23600.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 96400.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Uso de UATs en el INMEGEN", 
                                    "size": 370000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "\u201cANALISIS GEN\u00d3MICO DE LAS VARIANTES RELACIONADAS A RESISTENCIA A ANTINEOPLASICOS PARA EL TRATAMIENTO DE C\u00c1NCER DE MAMA", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 700000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Fenotipos asociados al S\u00edndrome de Werner", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Salarios", 
                                    "size": 1000000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 850000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 50000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Cambios en el metiloma y miRNA/oma en esferoides tumorales de c\u00e1ncer de mama.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 389000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "DETERMINACI\u00d3N DE LA PREVALENCIA DE SUBTIPOS MOLECULARES EN TUMORES DE MAMA Y DEFINICI\u00d3N DEL ESPECTRO DE MUTACIONES EN LOS GENES BRCA1 Y BRCA2: GEN\u00d3MICA TRADUCCIONAL EN C\u00c1NCER DE MAMA.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1600000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de la participaci\u00f3n de microRNAs en el proceso de met\u00e1stasis en tumores de la gl\u00e1ndula mamaria", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 953637.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de biomarcadores de adenocarcinoma pulmonar en el proteoma de saliva", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 65000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 25000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Apoyo para formacion de recursos humano", 
                                    "size": 54000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 945000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Publicaciones, ediciones e impresiones", 
                                    "size": 15000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n de un perfil de expresi\u00f3n gen\u00e9tica de c\u00e9lulas de tumor primario con el desarrollo de met\u00e1stasis a SNC en pacientes con C\u00e1 de Pulm\u00f3n c\u00e9lulas no peque\u00f1as                ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 700000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de la prevalencia de mutaciones asociadas a la selecci\u00f3n y  respuesta al tratamiento en tumores de mama, colorrectales y de pulm\u00f3n mediante secuenciaci\u00f3n masiva en paralelo de un panel de 137 genes.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 800000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica y enfermedades infecciosas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n Estructural Huesped-Par\u00e1sito en Leishmania Mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Contrataci\u00f3n de servicios externos", 
                                    "size": 48000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 143570.45
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Determinaci\u00f3n de mutaciones de resistencia a f\u00e1rmacos en Mycobacterium tuberculosis mediante secuenciaci\u00f3n de nueva generaci\u00f3n", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 280000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Efecto de la expresi\u00f3n de Thy-1 en fibroblastos pulmonares humanos en su comunicaci\u00f3n con las c\u00e9lulas epiteliales alveolares.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 170000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica Computacional y An\u00e1lisis de Expresi\u00f3n", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Secuenciaci\u00f3n, armado y an\u00e1lisis del genoma, transcriptoma y proteoma del par\u00e1sito humano Taenia solium", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 50000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Modelo basado en redes Bayesianas din\u00e1micas para inferir la regulaci\u00f3n de microRNAs  y mensajero en respuesta a andr\u00f3genos en c\u00e1ncer", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Unidades de Alta Tecnolog\u00eda", 
                                    "size": 837311.66
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de publicaci\u00f3n", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 300000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Termodin\u00e1mica fuera de equilibrio y an\u00e1lisis de redes complejas en la regulaci\u00f3n gen\u00e9tica mediada por factores de transcripci\u00f3n maestros", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 356877.6
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 408000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 346325.68
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 43000.72
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Implicaciones \u00c9ticas, Jur\u00eddicas y Soc de la Gen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Actitudes de investigadores, profesionales de la salud y estudiantes acerca de revelar los hallazgos imprevistos a los participantes en las investigaciones gen\u00f3micos.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 10000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 10000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Delimitaci\u00f3n del concepto de \"Identidad Gen\u00e9tica\" dentro del marco jur\u00eddico mexicano", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 5000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 5000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Acervo Bibliogr\u00e1fico", 
                                    "size": 5000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 5000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades metab\u00f3licas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Perfil de expresi\u00f3n diferencial de microRNAs en plasma de adultos con s\u00edndrome metab\u00f3lico.   MODALIDAD: PROYECTO DE GRUPO", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Gastos editoriales", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2400000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Impacto de factores gen\u00e9ticos y ambientales en la Susceptibilidad a Enfermedad Hep\u00e1tica en una cohorte de adultos mexicanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 821500.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 265500.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "DIVERSIDAD GEN\u00d3MICA  Y VARIANTES RARAS QUE CONTRIBUYEN AL DESARROLLO DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICO-DEGENERATIVAS EN LOS GRUPOS IND\u00cdGENAS DEL TERRITORIO MEXICANO", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 650000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 5800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "ESTRUCTURA DEL GENOMA MITOCONDRIAL EN POBLACIONES AMERINDIAS DE M\u00c9XICO: IDENTIFICACION DE HAPLOGRUPOS ASOCIADOS A ENFERMEDADES COMUNES", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UAT-USIP", 
                                    "size": 1610000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 390000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE ALTERACIONES PERSISTENTES EN LA METILACI\u00d3N DE DNA DURANTE LA DIFERENCIACI\u00d3N DEL ADIPOCITO EN PACIENTES OBESOS DIAB\u00c9TICOS Y NO DIAB\u00c9TICOS", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1169238.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE BIOMARCADORES DE SUSCEPTIBILIDAD PARA DIABETES MELLITUS TIPO 2  Y OBESIDAD, MEDIANTE LA CARACTERIZACI\u00d3N DE PERFILES DE EXPRESI\u00d3N,  EPIGEN\u00d3MICOS  Y METABOL\u00d3MICOS. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1396697.5
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de variantes funcionales en genes candidato asociados con el riesgo al desarrollo de s\u00edndrome metab\u00f3lico en grupos ind\u00edgenas y poblaci\u00f3n mestiza mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2000000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Validaci\u00f3n de Teconolog\u00eda para el Seguimiento de Pacientes de Ascendencia Maya con Diabetes Usando Marcadores Gen\u00e9ticos.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1717000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "PROYECTO DE CONTINUIDAD: AN\u00c1LISIS DE VARIANTES G\u00c9NICAS ASOCIADAS A DIABETES EN LA POBLACI\u00d3N IND\u00cdGENA MEXICANA.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de Haplotipos y prevalencia de la mutaci\u00f3n c.1987delC en el Gen GAA causante de la enfermedad de Pompe en individuos de comunidades en aislamiento gen\u00e9tico en la Zona Huasteca de San Luis Potos\u00ed", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 350000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 400000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio de la expresi\u00f3n g\u00e9nica en el eje hipot\u00e1lamo-tejido adiposo en un modelo de ratas con s\u00edndrome metab\u00f3lico.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "GASTOS DE UNIDADES DEL INMEGEN", 
                                    "size": 356364.9
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 133784.34
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "B\u00fasqueda de biomarcadores tempranos de nefropat\u00eda diab\u00e9tica", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE FACTORES DE SUSCEPTIBILIDAD GEN\u00c9TICA PARA EL DESARROLLO DE LA OBESIDAD Y RASGOS METAB\u00d3LICOS RELACIONADOS", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1740000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "\u201cComponentes del s\u00edndrome metab\u00f3lico en familias Mexicanas asociados al grado de heredabilidad: Reestructuraci\u00f3n de los criterios", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 460942.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Comparaci\u00f3n de los niveles circulantes de Irisina antes y despu\u00e9s del ejercicio en sujetos con diferentes IMC", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 774000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 60000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades at\u00f3picas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "BUSQUEDA DE CNVs EN INDIVIDUOS CON TRISOM\u00cdA 21 Y MONOSOMIA X", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1533984.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Evaluaci\u00f3n del transcriptoma de las fases de trofozo\u00edto y quiste del par\u00e1sito Entamoeba histolytica, agente causal de la amibiasis en humanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 325000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica del Metabolismo \u00d3seo", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de biomarcadores asociados a la variaci\u00f3n de la Densidad Mineral \u00d3sea mediante an\u00e1lisis de miRNAs  en monocitos circulantes de sangre perif\u00e9rica en mujeres postmenop\u00e1usicas mexicanas.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 580000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 420000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Densidad mineral \u00f3sea y osteoporosis en mujeres mexicanas: estudio de asociaci\u00f3n de genoma completo.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Uso de unidades de alta Tecnolog\u00eda-Affymetrix", 
                                    "size": 1900000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2130000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Estructura de Prote\u00ednas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "DESCIFRANDO LAS BASES ESTRUCTURALES DE LA AGREGACI\u00d3N AMILOIDE DE LAS CADENAS LIGERAS  ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 490000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 800000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Contribuci\u00f3n de la regi\u00f3n Thr18-Gln37 a la estructura de la fibra amiloide de la prote\u00edna 6aJL2", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicio de las UAT", 
                                    "size": 200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio Externo", 
                                    "size": 90000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 530000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n del perfil prote\u00f3mico y de citocinas en sueros de pacientes infectados con el virus de la influenza AH1N1 pand\u00e9mica", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "insumos de laboratorio", 
                                    "size": 92000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Uso de las UATs", 
                                    "size": 368000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Biolog\u00eda de Sistemas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de las mutaciones en los genes FANC, en un grupo de pacientes con Anemia de Fanconi y su correlaci\u00f3n con el potencial proliferativo de las c\u00e9lulas troncales hematopoy\u00e9ticas", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1350000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Biolog\u00eda de sistemas en c\u00e1ncer: An\u00e1lisis del metabolismo en l\u00edneas celulares cancerosas a trav\u00e9s de un esquema integral entre modelos computacionales y datos de tecnolog\u00eda gen\u00f3mica.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicios de las UATS (Transcriptoma)", 
                                    "size": 200000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios externos (Metaboloma)", 
                                    "size": 90000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Unidad de Biomarcadores (INMEGEN)", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios de las UATS (Proteoma)", 
                                    "size": 400000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Farmacogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de la diversidad en genes importantes en la farmacogen\u00f3mica de estatinas mediante secuenciaci\u00f3n de nueva generaci\u00f3n.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Panel de enriquecimiento NGS HaloPlex (Agilent) ", 
                                    "size": 573920.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio interno de secuenciacion", 
                                    "size": 240444.6
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio externo secuenciacion capilar", 
                                    "size": 1295.3
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio externo sintesis oligonucleotidos", 
                                    "size": 1245.2
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Farmacogen\u00f3mica de antipsic\u00f3ticos en pacientes mexicanos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Unidades de Alta Tecnologia", 
                                    "size": 404200.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 10000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 653463.6
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Bases moleculares de las enfermedades hep\u00e1ticas cr\u00f3nicas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Estudio del efecto hepatoprotector por bacterias probi\u00f3ticas, productoras de \u00e1cido f\u00f3lico, en un modelo experimental de cirrosis y c\u00e1ncer hep\u00e1tico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 626000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 630000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio integral del transcriptoma, proteoma y metiloma de las c\u00e9lulas del c\u00e1ncer de h\u00edgado", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UAT\u00b4s", 
                                    "size": 563279.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 140000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "EVALUACI\u00d3N DE PERFILES GLOBALES DE METILACI\u00d3N Y EXPRESI\u00d3N G\u00c9NICA ASOCIADOS A LA ESTEATOSIS Y/O A LA PROGRESI\u00d3N A ESTEATOHEPATITIS EN SUJETOS OBESOS ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1256771.12
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "ESTUDIO GEN\u00d3MICO DEL HIGADO GRASO NO ALCOH\u00d3LICO: PARTICIPACI\u00d3N DE LOS GENES DE LA HOMEOSTASIS DEL COLESTEROL EN LA PROGRESI\u00d3N DE ESTEATOSIS A ESTEATOHEPATITIS EN SUJETOS OBESOS", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1047000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 580000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de las enfermedades autoinmunes", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de haplotipos de riesgo para Lupus Eritematoso Sist\u00e9mico pedi\u00e1trico (LESp) localizados en la regi\u00f3n IRAK1-MECP2 y su papel en la regulaci\u00f3n post-transcripcional mediada por microRNAs", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1400000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Evaluaci\u00f3n de los factores gen\u00e9ticos que predisponen al desarrollo de lupus eritematoso sist\u00e9mico en ni\u00f1os y adultos en poblaci\u00f3n mestiza mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2000000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Polimorfismos funcionales en la v\u00eda del interfer\u00f3n alfa y su asociaci\u00f3n con el desarrollo de lupus eritematoso sist\u00e9mico pedi\u00e1trico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 110000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1080000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 50000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Nutrigen\u00e9tica y Nutrigen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Respuesta a la intervenci\u00f3n con PUFAs de acuerdo a los genotipos de PPAR", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 225000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 35000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "EFECTO DE OMEGA 3 SOBRE LOS PATRONES DE METILACI\u00d3N DEL DNA DE GENES EN UN MODELO CON S\u00cdNDROME METAB\u00d3LICO INDUCIDO POR LA DIETA ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "gastos primeros auxilios", 
                                    "size": 500.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios de unidades alta tecnolog\u00eda INMEGEN", 
                                    "size": 155620.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 201769.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "ediciones e impresiones", 
                                    "size": 10000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Mecanismos gen\u00e9ticos y epigen\u00e9ticos asociados a los beneficios de la cocoa", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 5000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 5000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 15000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio de asociaci\u00f3n de la microbiota intestinal con la obesidad y sus complicaciones metab\u00f3licas en poblaci\u00f3n infantil mexicana.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Publicaciones e impresiones", 
                                    "size": 18000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1810000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 5000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }, 
        {
            "name": "enviado", 
            "children": [
                {
                    "name": "Oncogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de alteraciones en el genoma y transcriptoma de tumores del c\u00e9rvix uterino asociadas a la falta de respuesta a tratamiento y al proceso de met\u00e1stasis. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 2041400.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de Poblaciones", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "En busca de la gen\u00e9tica del alto rendimiento Mexicano", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 500000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }, 
        {
            "name": "nuevo", 
            "children": [
                {
                    "name": "Oncogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Perfiles de expresi\u00f3n de genes en pacientes con Adenocarcinoma Pulmonar en etapas avanzadas relacionado a exposici\u00f3n cr\u00f3nica a humo de le\u00f1a comparado con adenocarcinoma pulmonar asociado a tabaquismo", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 585000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio farmacogen\u00f3mico utilizando microarreglos de alta densidad en pacientes con C\u00e1ncer de Pr\u00f3stata expuestos a terapia antihormonal.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1813200.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE MIRNAS COMO BIOMARCADORES DE DIAGN\u00d3STICO TEMPRANO Y PARA LA DETECCI\u00d3N DE LA ENFERMEDAD M\u00cdNIMA RESIDUAL EN NI\u00d1OS CON LEUCEMIA AGUDA LINFOBL\u00c1STICA", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicio de UATs", 
                                    "size": 1310000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 674000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE ONCOMIRNAS ASOCIADOS AL RIESGO DE RECA\u00cdDA TEMPRANA EN PACIENTES PEDI\u00c1TRICOS CON LEUCEMIA AGUDA LINFOBLASTICA", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1240000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Cambios en el metiloma del DNA dirigidos por la cinasa NIK en c\u00e1ncer de mama.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 166312.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Analisis Genomico Integrativo de Leucemias Agudas Linfoblaticas Pediatricas", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UTA's", 
                                    "size": 890000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 170000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades cardiovasculares", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Titina, su regulaci\u00f3n por miRNAs y su relaci\u00f3n con prote\u00ednas del citoesqueleto.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 800000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 250000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de marcadores gen\u00e9ticos involucrados en la regulaci\u00f3n neuroend\u00f3crina del apetito y adiposidad en pacientes con obesidad m\u00f3rbida extrema ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1175600.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "misc", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Valor pron\u00f3stico de la detecci\u00f3n de genes de fusi\u00f3n en pacientes con sarcomas pediatricos en bioflu\u00eddos", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 925000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de Poblaciones", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Evaluaci\u00f3n comparativa del metiloma y su asociaci\u00f3n con los fenotipos de adicciones en gemelos monocig\u00f3ticos de la ciudad de M\u00e9xico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 25000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio Externo", 
                                    "size": 120000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 250000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 1837000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "\u201cB\u00fasqueda de determinantes gen\u00f3micos asociados a la composici\u00f3n de las HDLs en individuos longevos\u201d.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1630125.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades metab\u00f3licas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "\u201cCambios en el transcriptoma de pulm\u00f3n en el s\u00edndrome metab\u00f3lico en rata\u201d", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 241416.95
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Estudio de la expresi\u00f3n de microRNAs en el eje hipot\u00e1lamo-tejido adiposo en un modelo de ratas con s\u00edndrome metab\u00f3lico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 13000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 530149.24
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Nutrigen\u00e9tica y Nutrigen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "LA SUPLEMENTACI\u00d3N CON ACEITE DE OLIVO PREVIENE EL SINDROME METABOLICO A TRAV\u00c9S DE LA REGULACI\u00d3N DE GENES DEL  METABOLISMO DE LIPIDOS. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 500.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio de Unidades", 
                                    "size": 155620.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 258410.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "publicacion artticulo", 
                                    "size": 20000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica del Metabolismo \u00d3seo", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de expresi\u00f3n y patrones de metilaci\u00f3n como mecanismos reguladores del proceso de la proliferaci\u00f3n y diferenciaci\u00f3n del osteoblasto", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Unidades de Alta Tecnolog\u00eda", 
                                    "size": 691279.04
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 225000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }, 
        {
            "name": "terminado", 
            "children": [
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica Funcional del C\u00e1ncer", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis de la expresi\u00f3n global en un modelo tridimensional de cultivo en diversos tipos de tumores ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 100000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 94000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Regulaci\u00f3n de la expresi\u00f3n de Smac/DIABLO", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 28000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 235000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Oncogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Caracterizaci\u00f3n de la cin\u00e9tica enzim\u00e1tica y de la regulaci\u00f3n por modificaciones post-traduccionales de la piruvato cinasa, alfa-enolasa,  lactoferrina, calreticulina y la prote\u00edna disulfuro isomerasa en c\u00e1ncer de mama.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Manuscritos", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 125000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Efecto de quimiopreventores en la desregulaci\u00f3n epigen\u00f3mica del proceso de transformaci\u00f3n celular inducido por ars\u00e9nico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 809277.37
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Especificidad de la Determinaci\u00f3n de PCA3 en Orina para la detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata en pacientes mexicanos en el Hospital General \"Dr Manuel Gea Gonz\u00e1lez\".", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "gastos de papeleria y publicaci\u00f3n", 
                                    "size": 10000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "UAT TIEMPO REAL", 
                                    "size": 25000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "GASTO CORRIENTE", 
                                    "size": 125000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 10000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis prote\u00f3mico en c\u00e1ncer de mama de poblaci\u00f3n mexicana: identificaci\u00f3n de prote\u00ednas solubles y membranales como biomarcadores de diagn\u00f3stico en c\u00e1ncer", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 624498.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Estructura de Prote\u00ednas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de los determinantes de secuencia de la Amiloidog\u00e9nesis de las cadenas ligeras de Inmunoglobulinas", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 25000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Publicaci\u00f3n", 
                                    "size": 16000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 349000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios externos", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Mantenimiento de equipos", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 45000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "IDENTIFICACI\u00d3N DE DETERMINANTES ESTRUCTURALES  DE LA AGREGACI\u00d3N AMILOIDE DE LAS PROTE\u00cdNAS. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios en las Unidades de Alta Tecnolog\u00eda", 
                                    "size": 450000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de publicaci\u00f3n", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 230000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 130000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Desarrollo de Biosensores Fluorescentes para el Estudio de las Propiedades Funcionales y de Interacci\u00f3n de Prote\u00ednas Relacionadas con la Diabetes Mellitus Tipo 2", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Unidades de Alta Tecnolog\u00eda", 
                                    "size": 198865.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 158000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de Poblaciones", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de Marcadores Gen\u00e9ticos Asociados a Rasgos Metab\u00f3licos en Poblaci\u00f3n Ind\u00edgena Mexicana a trav\u00e9s del Escrutinio Completo del Genoma", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 1800000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades cardiovasculares", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Estudio de asociaci\u00f3n de variantes gen\u00e9ticas candidata a rasgos cuantitativos de Hipertensi\u00f3n Arterial esencial en poblaci\u00f3n mexicana ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 2079500.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Detecci\u00f3n de Nuevos Genes Implicados en la Muerte S\u00fabita Inexplicada por Medio de la Secuenciaci\u00f3n del Exoma", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1000000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de Variantes Gen\u00e9ticas que Confieren Susceptibilidad a la Enfermedad Arterial Coronaria en Poblaci\u00f3n Mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 12000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "PUBLICACIONES", 
                                    "size": 14000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1274000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de las enfermedades autoinmunes", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Polimorfismos en genes candidatos y su asociaci\u00f3n con lupus eritematoso sist\u00e9mico de inicio en la edad pedi\u00e1trica.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 600000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 100000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de los factores de riesgo gen\u00e9tico para desarrollar artritis  idiop\u00e1tica juvenil en poblaci\u00f3n mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 900000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Implicaciones \u00c9ticas, Jur\u00eddicas y Soc de la Gen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Estudio de la relaci\u00f3n epist\u00e9mica entre Ciencia y Derecho: Individualidad gen\u00e9tica en la legislaci\u00f3n sobre el genoma humano.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 1.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos de capacitaci\u00f3n y entrenamiento", 
                                    "size": 1.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica Computacional y An\u00e1lisis de Expresi\u00f3n", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Redes transcripcionales implicadas en la diferenciaci\u00f3n y el desarrollo  de los Sistemas Biol\u00f3gicos: La ra\u00edz de Arabidopsis thaliana y c\u00e9lulas tumorales humanas como modelos de estudio", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Beca Estudiante Maestr\u00eda", 
                                    "size": 93085.2
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 230000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis e implementaci\u00f3n de algoritmos como herramientas computacionales para el mapeo de datos de secuenciaci\u00f3n masiva de applied biosystems solid a un genoma de referencia para aplicaciones a gen\u00f3mica funcional", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 175000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 15000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades metab\u00f3licas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Factores gen\u00e9ticos amerindios y variantes raras que contribuyen al desarrollo de la diabetes mellitus tipo 2 en familias ind\u00edgenas rurales de la Cd. de M\u00e9xico.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1300000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Bases gen\u00f3micas del S\u00edndrome Metab\u00f3lico en la Poblaci\u00f3n Mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1000000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades at\u00f3picas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n de Polimorfismos en genes candidato con la susceptibilidad, gravedad y respuesta al tratamiento en poblaci\u00f3n infantil mexicana con Asma", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "ESTUDIO DE ASOCIACI\u00d3N ENTRE POLIMORFISMOS EN LOS GENES DE LOS RECEPTORES TIPO TOLL (TLR) Y ASMA EN POBLACI\u00d3N INFANTIL MEXICANA.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 150000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1000000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Nutrigen\u00e9tica y Nutrigen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Factores gen\u00e9ticos y ambientales asociados a la obesidad en ni\u00f1os escolares. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 439282.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Efecto de la prote\u00edna dieteria sobre la expresi\u00f3n de enzimas degradadoras de amino\u00e1cidos mediada por PPAR?", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 270000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Efecto del tratamiento con alimento l\u00e1cteo fermentado con Lactobacillus johnsonii La1 en los patrones de metilaci\u00f3n y el p\u00e9rfil de expresi\u00f3n transcripcional a nivel gen\u00f3mico en mucosa g\u00e1strica de individuos sanos o con dispepsia funcional asociada a helycobacter Pylori", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 1350000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de la respuesta celular al estr\u00e9s oxidativo", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n de variantes g\u00e9nicas en regiones que participan en la biog\u00e9nesis de  miRNAs y sus genes blanco con la susceptibilidad a desarrollar leucemia mieloide cr\u00f3nica.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 880000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Bases moleculares de las enfermedades hep\u00e1ticas cr\u00f3nicas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Biomarcadores moleculares tempranos del cancer hep\u00e1tico. parte 1, identificaci\u00f3n de genes-candidato de la de la Carcinog\u00e9nesis experimental.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos asociados a publicaci\u00f3n ", 
                                    "size": 30000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 418000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 18000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Aplicaci\u00f3n de la microdisecci\u00f3n laser para la identificaci\u00f3n de cambios moleculares espec\u00edficos de las regiones patol\u00f3gicas en la cirrosis y el c\u00e1ncer hep\u00e1tico", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 452224.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 234311.2
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica del Metabolismo \u00d3seo", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Polimorfismos en genes de la ruta de se\u00f1alizaci\u00f3n WNT y su asociaci\u00f3n en la variaci\u00f3n de la densidad mineral \u00f3sea (DMO) en pacientes con Osteoporosis", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 10000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Apoyo a estudiantes", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 650000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 50000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }, 
        {
            "name": "en_evaluacion", 
            "children": [
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de las enfermedades psiqui\u00e1tricas y neurodegenerativas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n de genes del sistema inmune y el virus de la Influenza en poblaci\u00f3n mexicana con psicosis.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Equipo de c\u00f3mputo", 
                                    "size": 35000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 700000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 100000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Asociaci\u00f3n de los receptores a nicotina en pacientes con psicosis y tabaquismo e interacci\u00f3n con cambios en el Epigenoma ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "UATs", 
                                    "size": 1050000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 200000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica Computacional y An\u00e1lisis de Expresi\u00f3n", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "An\u00e1lisis gen\u00f3mico de la respuesta a f\u00e1rmacos antineopl\u00e1sicos basados en cobre (Casiope\u00edna IIIia) en pacientes: Estudio Cl\u00ednico Fase I", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 678652.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 10400.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Farmacogen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Identificaci\u00f3n de variantes farmacogen\u00e9ticas asociadas a la respuesta de anticoagulantes en poblaciones mexicanas", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Reactivos de Secuenciaci\u00f3n", 
                                    "size": 563322.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio de Secuenciaci\u00f3n", 
                                    "size": 321700.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio de Microarreglos", 
                                    "size": 7308.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Gen\u00f3mica de enfermedades metab\u00f3licas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Secuenciaci\u00f3n de exoma completo para la identificaci\u00f3n de variantes gen\u00e9ticas implicadas en la susceptibilidad al desarrollo de diabetes tipo 2 en poblaci\u00f3n Maya", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 40000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Gastos del trabajo de campo", 
                                    "size": 60000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Software especializados", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 600000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 250000.0
                                }
                            ]
                        }, 
                        {
                            "name": "Efectos del estado de nutrici\u00f3n y exposici\u00f3n a factores ambientales durante el embarazo en el perfil del metiloma del ni\u00f1o. ", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Vi\u00e1ticos y Pasajes", 
                                    "size": 50000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 700000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Equipo de Laboratorios", 
                                    "size": 15000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Nutrigen\u00e9tica y Nutrigen\u00f3mica", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "B\u00fasqueda de variantes gen\u00e9ticas asociadas a la obesidad y condici\u00f3n f\u00edsica en la poblaci\u00f3n mexicana", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 39721.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }, 
                {
                    "name": "Biolog\u00eda de Sistemas", 
                    "children": [
                        {
                            "name": "Metaboloma y sus implicaciones para estudiar la heterogeneidad metab\u00f3lica en c\u00e1ncer.", 
                            "children": [
                                {
                                    "name": "Servicios internos-Histologia", 
                                    "size": 20000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicios externos Metaboloma", 
                                    "size": 875000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Material de consumo de uso directo", 
                                    "size": 300000.0
                                }, 
                                {
                                    "name": "Servicio de expresion-RNASeq", 
                                    "size": 330000.0
                                }
                            ]
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}